打立場姐姐條撚樣竟然拉左！

農場莊主應該係佢？

source?

高拉低放

就算判入獄都抵消唔到佢既罪
呢班人坐慣啦

燒佢塊田未

告非法集結 罰錢了事

放長雙眼睇下判唔判得成

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

係拉左，新聞有講

push

轉頭咪又放人 唔會再信香港警察

打人打到咁係非法集會
企前線比差佬打係暴動

咪就係，風頭過左咪放返出黎囉

佢打人條片斷正，一定會拎佢出黎交人。

拉返去保護咋
上庭判有罪先講啦

拉還拉 告還告
做下樣姐 你懂的

快啲放佢出嚟呀我要玩9佢

呢個咪果日企圖謀殺果個？

告暴動未

超
咪又係低調放返

其實個警隊執柒咗佢啦
依家根本只係國家機器
做乜都冇人信，做少show啦

西鐵唔安全 冇警察
西鐵就應該自己請有能力嘅保安隊
唔係點敢再搭

一係你西鐵就出聲屌差佬冇人係佢地問題
唔係我會唔再搭西鐵

請世叔伯入去警署飲杯茶，然後出返嚟

蘋果實體報紙

照去佢農場郊遊

推佢出嚟切腹我就服喇

去警署幫警察團購西瓜炸

堅拉左？

大家開個盤最後告唔告佢

燒？人地好多田都係要燒過先肥，好似話唔知放d咩就會永遠種唔到野

出哂樣擺明有人保 驚閪

放長雙眼睇下佢之後會唔會大搖大擺走返出嚟

睇下判咩先
成單野恐襲級數
敢唔敢告暴動罪

拉一兩個有閪屎用咩
做少少就想洗白
冚家產啦警犬
百病纏身添啊班狗官

我覺得最多告普通襲擊

拉左一陣咪又放番，警黑大龍鳳，點會有事

拉左又點.......
仲有塊田...好想去參觀下

轉頭就放人啦屌

非法集結咋

要幫手照顧下佢塊田

拉左但係告咩先？DLLM又告非法集結就收皮啦，有L晒片打人

聽人講依班友被人拉左入到 有餐蛋麵食
仲可以一路食煙 一路落口供 轉個頭就出返黎了
拉還拉 起訴還起訴
仲話727 黎多次

未fact check 信唔信就自己諗

小牛農場

都唔知出入過幾多次

唔係著咗草咩

呢張成報

但係非法集結咋！

咁係咪代表727當日佢個小牛農莊冇人睇？

打靶都唔撚夠啊

入左警署保護下佢。 過左27 號咪放出黎囉

週末好去處

Push

盡是戲一場

其實你影一角 邊到可以證實左佢被人拉

拉咗仲好出返嚟先發現塊田冇咗 仇都冇得報

推

高調接低調放

仆街死啦
打我地最愛既女人

咁大個農場無人打理陣間變逃犯天堂咁點算？
有人幫佢入去管理下花花草草就好啦

大好中年英國牛屎大學博士基督徒
十成十判感化啦

暴動罪la 呢條撚樣

告左先算啦

大家洗唔洗重溫返李SIR 點講野??

係遊蕩

過幾日係個田又見番佢啦

莊主
賭錢？

去參觀下好啦

坐巴士 去佢塊田度玩

入去同阿蛇傾下計咋，咪亂講

你咁講應該分"拉 告 判"三個程度喎

燒之前比我攞走d水果先 食得5好晒

就係想佢塊田一路咁肥沃嘛
點可以搞破壞架

唔知有幾多安家費

告非法集結咋
傷人果堆一條都無告

擺明高拉低放

食死你Ar

打到爆曬缸，如果淨係告普通襲擊/非法集結，一齊去拆左律政署都得喇

最低消費都要
襲擊導致身體傷害/嚴重身體傷害

嚴重D係
暴動、恐怖襲擊、意圖謀殺

……原來仲有公義架？

呢班牛屎佬賤命一條
真係點坐都抵消唔到佢既所作所為

拉左咋

含撚啦班黑社會猛人咪又係收錢打香港市民嘅走狗

你估點解唔用鹽水淋花呀拿

點玩法？

條友叫自己中國佬啦

漂白水

大家有冇玩吹泡泡？
識唔識溝個種番梘水？

做樣俾你地睇之嘛，過幾日就放返出嚟約李漢民去飲早茶啦

入去仲有人養

晒氣啦 轉頭就放啦，最多咪落d輕既罪就算數
警黑合作你估流架交下戲

我以為班_ _ 係唔識拉 只識拉市民

預備usb

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

入狗房佢反而安全啲

點解唔告暴動

警黑合作

接佢出局

農民呢d低下層咪拉囉、黑社會高層就冇事喇

保護證人了

告，唔告我諗元朗會上大逃殺

屌佢老母拉完又未罰錢放出黎

千祈唔好放蝗蟲落田

咁大波man呢?

高調拉人咋

當晚班黑警突登唔抄身份證

就算你有片 都係傳聞證供

但黑警唔會去搵料搵片搵人去證明佢當時在場

唔好話暴動，非法集結告唔告得入都成問題

一陣可能告遊蕩咋

打我條女打得咁開心
不如比我打吓發洩吓

有冇人知立場姐姐身體點

以為打我冇後果！？

出左院啦
應該休養緊

之前打義士十幾拳個肥佬咪又係咁
都唔知係咪又係轉頭放埋

唔帶埋塊田入去坐，咁塊田咪好危險

咁出位，唔係唔交人呀？

控告遊蕩罪？

放咗照玩鳩佢

我覺得條撚樣死梗，一來打女人，二來立場姐姐已大聲講記者。

放啲強酸強鹼就得

人地農夫黎架 唔好搞人d田

判咗先講

搞到咁大，都要交下戲嘅

會唔會有毒架

起晒底呢d冇可能走得甩

D蔬果無辜架
食左佢好過啦

有咩用？拉完咪又係放

依條仆街唔判坐監 同你死過

原來係咁，唔怪得我種乜都死，可能用d泥用未洗過既椰泥，鹹得濟

若97前果班攞住碌棍響條村行嚟行去已拉哂！

撒鹽，塊田一淋永遠種唔到野

發夢佢坐緊間屋比人燒左都幾爽下

唔想再揸住部手機9噏，其實我哋可唔可以起草一份申訴書，指控一班有名有姓嘅黑警、議員、官員行為失當，再實名聯署去ICAC舉報，結果唔知，但人數足夠大，可能有效果。

下話

◆小牛農莊

地址：元朗錦田沙埔村56號

大家27號唔好去果度玩雞尾酒

狗屋對佢地來講是安全屋咁用

屌佢老母
想拉左先我地搞唔到佢
活動完左即放？

黑警：咁多位大佬暫時入去避一避先，等星期日遊行完之後先放你哋出嚟

是但啦

打立場姐姐咁撚威丫嘛

點解咁樣唔係暴動

希望星期日未放
黎小田啦喂！

佢應該驚727有人搞佢，所以搵黑警保護

無告到恐襲level誓不擺休

拉完，然後証據不足放人

依家拉人就有用喇咩？

告到佢坐返幾年先講

田地越燒越肥.....淋火水....永遠唔使種野....重有...石鏡狗係新界都有塊田...唔知係邊

你以為真？

告 不過告d廢罪囉
非法集結3年
傷人嗰d完全唔告

阿叔最多入去監房度假一個月 佢L驚你哋

如果立場姐姐出嚟告佢同認人，應該會改個傷人

唔告佢恐襲都要告暴動啦屌你老母

話條片有修改過 不完整做抗辯

拉非法集結咋?
持械傷人都未告

高調拉 低調放唔係唔識呀麻 ?

算啦，雖然有拉點都好過無拉，不過都係彌補唔到警隊既錯，今次成件事明顯係警黑合作，錯得太離譜，唔會對警隊再有信心

啲西瓜食得唔好嘥

打人咁撚多個拉得個11個 屌你老母

sad but true
一日未見到佢地成班百幾人被判入獄
一日都只係上映緊警黑合作

可能班撚樣響警署入面待遇好過酒店d vip

應該重判啦

老中認同

拉左又點？告非法集結你就收貨？

千祈唔好

民陣今日去咗報ICAC

Fact checked:成報

屌原來佢先45歲

咁嘛閪囉

警黑勾結 吔屎啦黑警

牧場物語

但係65歲咁既樣

咁冇辦法架喎

掟磚 charge 暴動罪 (坐幾年監）
拎木棍打平民百姓 charge 非法集結 (罰錢 + 社會服務令）
法治？
我屌你老母！！！！！

係咪話自發咁做，唔關姓何事？

唔拉佢分分鐘出面俾人溶咗，仲要搵狗保護佢咁麻煩，拉咗入去渡假最慳水慳力

拉完放 .. 或告非法集結。 唉

拉左入去喝茶聚舊又話你知咩

耕佢塊田

保護佢，唔係拉佢

DLLM
非乜撚野集結
仲有飛天南都未捉

第11 無黑幫背景+無業，你死撚左佢啦廢人，對佢嚟講可以入去坐咪幾好，起碼有飯開先啦

幾百個人 拉左幾多個人啊
屌你老母黑警

拉一堆人做下樣 等班人慢慢唔會再嬲到要燒村

幾個月都唔會有
無論如果 佢入左冊果幾星期 佢個大塊田既西瓜 一定要好好保護

佢塊田唔洗燒, 時間到了就會自燃

緊係學智慧羅馬人咁，灑鹽（水）落佢塊田啦，不過現代科學可以再灑其他野既

條撚樣有學劍道

講個笑話：雙花紅棍（打手)=打女人

跟足當年旺角standard唔該

市民可唔可以告暴動罪？ 搞田就不了，吃力不討好

唔好就咁放過佢

坐番十碌啦 無問題

屌你老母
呢啲最低消費暴動
更甚叛終生 屌你老母根本恐怖襲擊黎

係一個非集集結入面破壞社會安寧 起碼暴龍

趁佢病 去佢度幫親燒野食

高調拉
低調放
100%冇事

Charge 普通襲擊可能坐幾個月，益左條PK

Agger

唔知佢出返嚟塊田仲有冇淨呢

[member]行軍蟲有冇得賣[
/member]

咪又咩非法集會
把撚

切J得唔得

拉左即係暫時無人守田?

D撚樣個職業搵d錢重小過倫敦金做乜黑社會呀

拉佢保護佢咋 你估做到咁大單嘢畀佢喺條街周圍走 咩事都冇呀

都坐慣啦 出黎比我地私了 唔洗多 教番十分鐘就夠啦

白衫打人佢衝最前
仲要唔跟大會著粉紅色
咁鬼死搶眼係人都認得你

係咪代表無人守塊田

琴日有新聞講拉左啦

西鐵夾埋架 恨不得打多幾個添呀
點會做野

放廢電池 絕對係最irreversible

大西北休市半日， 社會不安嘅程度夠入暴動啦

哩個有用過燒村

727入去踩場啦，拆左佢

鹽 羅馬打贏布匿就試過係迦太基灑鹽

打完人可能只係控告非法集結呢
一團和氣 下次飲茶補返

7.27

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

布匿

屌佢個樣老成廿年

兩個人嚟喎ching

告佢先計，拉唔計...

下面嗰個飛天南仲喺醫院喎

拉咋嘛 坐監再講

垃圾圍頭佬日日飲飽食醉
差唔多死架啦

種西瓜.....

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

小心山火，有時d農莊附近住左好多公公婆婆。唔sure係咪個個農莊一樣，但我知錦上路好多私人小農莊，仲有好多人住緊。

唔好燒,將佢個小牛農場改造成連儂場.

比我都寧願坐幾日 2829先出番黎
係街比人認到佢 一定打死
黑社會唔避番大陸
係香港 有咩地方安全得過警署

睇清楚黑警用咩罪拉班仆街啦
最輕最無力既控罪
監都唔洗坐呀隨時

判重過5年既話我祼跑南邊圍大叫黑警死全家呀屌你老母死黑警

好驚要佢屋企人代佢受

放長雙眼睇判咩

呢班冚家產坐監當食飯，唔好扯開話題，屌你老母死差佬當日咁耐先到你地都應該坐

45

驚犬靠得住

同意, 係差佬幫到出晒面嘅情況下, 露晒樣打人果D肯定唔會認襲擊, 最多認歐鬥, 而戴口罩果D就肯定唔會拉, 而當晚事後集體慶功果班白衣牛屎佬, 一句只係參與緊祠堂活動就連非法集結都未必告到...而背後策劃果D就更加唔使諗, 9成9不了了之......

睇埋告咩先講

發夢幾年前係康城首都見過右下冇帶超果位 姓羅

三毛黑色警報注意

燒左佢農地，放啲石灰粉落去，同埋佢嘅農地

總之見樣既要拉哂先

唔知道個仆佳，有幾錢安家費收呢？

拉左又點？最後判罰千五或者緩刑大家會接受咩？

咁我都係po出黎啫
又冇話心滿意足

要睇班商家佬同傳媒有幾想做佢

飛髮雜結

條友45歲？

個農民有鬼錢請大狀。

睇下判咩罪先

呢班咁嘅撚屌柒差，拉撚咗未必告啦，屌柒你班差佬老母臭閪

其實呢班人策略恐襲
比煽動暴動更嚴重

燒田

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

露哂底😂

黑警做嘢你預左啦
一班人渣敗類

好想探佢,咪走

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

入去幫手一齊推啊！！
。
。
728上環公海 -
channel -
文宣 -

總有幾件會比黑社會推出黎坐監 比狗交差
收哂安家費啦

法律界有消息指原本聽日提堂

但今晚突然決定無條件釋放

有無人幫手fact check

非法集結都可以判坐監㗎
會視乎咩行為去判
有哂證據有郁手應該唔只罰錢咁撚輕鬆

入去坐下當住酒店啫
過兩日又咪放人

告，判守行為

拉到呢個我就覺得有誠意喇

拉左D大佬輩

陳志祥45歲?????
我睇相同片以為佢近60

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門
機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:

警狗同黑社會勾結

唔告暴動罪同嚴重傷害他人身體同冇告冇分別

阿叔我咁大個都未試過玩日本果隻扑西瓜遊戲，大家有無興趣果日一齊感受下

727 728

元朗反黑遊行

拒絕警黑惡勢力

拉一個當算數?起碼300 up!

立場姐姐無報警?????認埋人實告佢傷人啦

可能轉頭又改名做其他類似既野

香港人醒下 帶小朋友點去以去恐怖分子開既農莊玩？

你咁樣嚇我唔到架 唔該

塊田無人打理會唔會死
不如大家幫手去淋下水施下肥？

佢背境係14K 考字頭

告得入先算啦

你老母

立場姐姐有冇報驚？

錦佢老母

你愈話唔係

天時咁熱出外郊遊帶多兩支水，有需要時補充下鹽份，各位巴絲小心中暑

唔係有哂相咩

撞哂樣都話唔係..

好似唔係依個,個個叫梁有金

警署前門入，後門就有黑警護送離開啦

冷靜唔好玩火
好易傷到無辜同佢地一樣變恐怖分子

唔放人，真係告，最後真係要坐先算啦

全民頭盔月

推！

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推!!

金盤洗手就想前事不計?
撈到風山水起買屋買地就諗住一筆勾銷過海神仙?
咁即係以前都係黑底啦
即係都做過仆街野啦
咁順便幫佢清埋啲舊帳

做俾人睇咋嘛

攪佢塊田冇乜用。我估佢都唔係志在種野，係買左塊地返來(估佢都係威逼多利誘少)，等發展。

咁如果送啲將來有用嘅嘢比佢家人呢

告非法集結?.?

我朋友話想發夢玩水果忍者喎

唔會再信香港警察, side 9 氣

即係張相講緊第個?

好想有死刑

係咪真係判有罪呀

727 發動全港紀律部隊保護市民遊行

當晚同立場高層報左, 驗埋傷
記者遇襲，黑警點都要扮做野拉人

係咪佢個仔呀
爸爸係大陸過得好嗎

咪撚信d狗隊
判社會服務令都偷笑

屌那星竟然拉左
俾佢出黎呀嘛
727我睇下對住幾萬人係咪仲咁撚惡

民事可以 刑事要分律政司定私人提告 私人難度高 律政唔洗諗

屌你老豆就係無獨立思考
含撚啦佢出黎打人wor
仲要唔帶口罩咁撚串
名樣都一撚樣 仲有死錯人?

種西瓜都要收錢做埋呢D陰質野

agger

塊田呢？？？
727

告 社會服務令
耕田124小時

遊行一定727
其他活動點解一定要晌同一日？

其實點止哩條農場阿叔
基本上個晚全部白衫都係攞人命

呢班人嘅人生
可能有幾年 十年 十幾年 係監獄中過
佢地再坐 應該好有歸屬感

真係希望死後有地獄

立場姐姐好反未?

打立場姐姐個個係依個，仔搵老豆係另一個，梁有金

點解唔可以？

入到罪先開心
唔好咁心急住，睇定d先

［幫起底］白色強人啊嘛 咁威水啊啦

其實有保安組同附例執勤組, 都係前差佬

結果佢地係邊？
所以地鐵要指出問題係邊
以家係你地方 有人受傷
咁係你地鐵問題 定地鐵搵嘅差佬問題

告非法集會咋 傻閪

之前夠有隊乜鳩鐵路隊，咪又係冇左影

拉去做下樣交差

攬炒需要你

【 突發】《中英聯合聲明》動畫短片、網站同步上線！ - 分享自 LIHKG 討論區

拉左就到佢塊田還債